[突發]新城市變左教會

大批基督徒幫科大手足集緊氣
基督徒

g chi

推 係現場睇緊

不要說「推」 試著說「1111三大罷」

唱榮光會多人好多

佢地係基督徒唔係耶撚

佢地去到幾點 睇下趕唔趕得切

為手足集氣, 沒分任何宗教的